[獨家] 疑似李家超親生兄弟曝光

袁志偉 = 李家超
MATCH

屌 以為jpg
睇一眼唔似
再睇又咁撚似
嚇一嚇

兩個都咁撚仆街

我以為得我一個咁諗一直冇開POST

異父異母既好兄弟

好撚恐怖

閪人閪樣